# bubblewitch

https://www.youtube.com/watch?v=_uChMBMzoT8

Нужно написать примитивную bubble witch saga, на as3 (либо haxe):

*  Нужна именно игровая механика, а именно нарисован шар которым стреляет пользователь,
   траектория его полета, игровое поле из шариков. При выстреле шарик летит в поле, и
   в зависимости от матча либо просто крепится к нему, либо разрушает часть шариков.
   Нужно учесть что если после разрушения часть шариков не прикреплены к "потолку" то
   они тоже должны пропасть.

*  Поле должно быть именно гексагональным, т.е. каждый элемент может иметь 6 соседних,
   а не 4 как в квадратной сетке

*  На поле есть только примитивные шарики нескольких цветов

*  При прохождении уровня ничего делать не нужно

*  Уровень должен генерироваться случайно, можно одну и ту же форму с разными цветами

*  Анимации, кроме полета шарика, не нужны

*  Графика - любая пригодная для демонстрации логики

*  Тестовое должно решать данную задачу и не более, делать упор на расширяемость кода
   не нужно

# Результат

https://meps.gitlab.io/bubblewitch/flash/

https://meps.gitlab.io/bubblewitch/html/